[Switch/3DS討論]Switch ver4.0.0更新已出(62)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
9月15日 NBA 2K18 (DL版, 實體版10月17日) [中文]
10月26日 Just Dance 2018
10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]

3DS:
10月26日 符文工房4 廉價版
10月26日 符文工房3+4+OST收藏版
10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY

Amiibo:
9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

瑪利歐賽車8 豪華版
2017年12月15日
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

魔法氣泡俄羅斯方塊S
2017年12月1日
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

異度神劍 2
2017年12月1日
語言未定

魔界戰記 DISGAEA 5
2017年12月1日
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

薩爾達傳說: 曠野之息
2018年初
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

「薩爾達傳說」製作人青沼先生的訊息

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(60)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 秋:
Switch 9月22日 The LEGO Ninjago Movie Video Game
Switch 9月22日 Pokken DX
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月26日 Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch 9月27日 Arcade Archives
Switch 9月28日 Deemo [eShop]
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日 火焰之紋章 無雙
Amiibo 9月28日 火焰之紋章 Chrom & Tiki Amiibo
Switch 9月28日 Golf Story [美eShop]
Switch 9月28日 Picross S [eShop]
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
3DS 10月5日 Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
Amiibo 10月5日 Mario 菇+龜 Amiibo
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
Switch 10月4日 Stardew Valley (星露谷物語) [中/英/日文]
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月12日 Lost Sphear [日版]
3DS 10月26日 符文工房4 廉價版 2980Yen
3DS 10月26日 符文工房3+4+OST收藏版 6980Yen
3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 主機 10月27日 超級瑪利歐奧德賽+酒紅Joy-Con+主題保護套+Switch本體
Switch 硬件 10月27日 酒紅Joy-Con
Switch 10月 Ultimate Chicken Horse
3DS 11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
3DS 主機 11月3日 精靈球主題New2DS
Switch 11月7日 Sonic Forces [中文]
Switch 11月9日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 11月9日 無双OROCHI2 Ultimate 6800YEN
Switch 11月9日 戦国無双 〜真田丸〜 6800YEN
Switch 11月9日 真・三國無双７ Empires 6800YEN
Switch 11月10日 Snippeclips Plus 30USD/原版買DLC 10USD [中文]
3DS 11月10日 Mario Party: The Top 100 [美版]
Amiibo 11月10日 Zelda 四英傑Amiibo
Switch 11月10日 DOOM
Switch 11月14日 L.A. Noire
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月17日 The Elder Scroll V Skyrim
3DS 11月22日 逆轉裁判4
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
Switch 11月30日 信長の野望・大志
3DS 11月30日 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch WWE 2K18
Switch 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費
Switch Tiny Metal
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

cap coins 果然識cap~~

預定於11月30日發售的《BIOHAZARD REVELATIONS UE》和《RE2》將會收錄專用8-bit迷你遊戲。《BIOHAZARD REVELATIONS UE》的迷你遊戲是在限定時間內打到喪屍數目的「GHOSTSHIP PANIC」，至於《BIOHAZARD RE2》則收錄了8-Bit的《魔界村》遊戲，操作Billy用刀仔、槍和火把等武器去打喪屍，就連BOSS都用BIO的角色，非常有趣，似乎可以為了《魔界村》購買Switch版本。

2017年 冬:
Switch 12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2 [中文]
Switch 12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版]
Switch 12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版]&更新
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
3DS 12月14日 牧場物語 雙子村Plus
Switch 12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版]&更新
Switch 12月21日 リディー＆スールのアトリエ
3DS 12月28日 Mario Party: The Top 100 [日版]
Switch Payday 2
Switch Rocket League
Switch ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch Worms W.M.D 百戰天蟲
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) 免費
Switch Gal Gun 2
3DS 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー

2017年內:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1000Yen

2018年春:
3DS 1月19日 星之卡比: Battle Royale
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 星之卡比: Star Allies
Switch Dragon Quest Builder 1
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Steins;Gate Elite
Switch 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版]&更新

2018年:
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch Gal Metal

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Yooka-Laylee
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

我執下再開過OK?

好吧

頭先諗住留言點知1001左

咁on9仆街都忍到,好野,我唔好話絕交,可能屌晒佢全家